其實金管局驚唔驚佢d美債被凍結？

港共：凍結美債係違反基本法

應該唔會，中國的美債都唔敢凍結

中共贏硬既，驚咩？

睇情況

你點知果到係唔係已經大部份換晒人民幣長期等值債券?

除非打杖

匯豐除咗淨唔俾息金管局話冇問題，呢個係投資風險之一

咁美國國債都可以唔派息俾中國，因為呢個都係投資風險之一